[Playnicker] 9/3 終於可以玩Horzion Zero Dawn啦!

[Playnicker] 9/3 終於可以玩Horzion Zero Dawn啦!

一陣9點開波!

岩岩開始玩，多多支持!
記得訂閱我既Channel啦!